你會唔會追人還錢？

我都係要佢出住100蚊先姐 兩個月未還好奇咩
Whatsapp追我數
：100蚊都要追真可恥
：100唔洗還係應該啦

你答佢，借得畀人就預咗無還，世界真理

追人還錢天經地義

自己借比人追數係天經地義
人地借比你追數正仆街